你班利撚 琴日唔好串既咩 又話秒我又剩 捱夜睇歐聯

實好開心啦

串撚到仆街

捱夜睇世一vvd玩弄小花

其實樓主你係咪真心覺得自己串撚到仆街

好多正皮

而家串唔串得起？

又有新屍

循例留個名

咪潛啦

樓主老母叫你